［IQ］如果中美聯合軍演，咩進攻方式係兩軍最夾？

4424

No，why？

飽和攻擊

互射

No, why?

我不知道

侵習